我想問有冇啲同英文grammar有關嘅 書同練習 推介畀我?即係我想由0開始!

如題

grammar in use.
呢排都想滴起心肝學翻好小小d英文，開始睇下美劇(英文字幕)，睇下national geographic，youtube english channel。
有無咩course推薦？可以用可持續進修基金。

LM

Ielts grammar 紫色

佢係咪由最基本嘅開始?

如果完全唔識英文grammar， 用佢適唔適合?

係 由present tense開始 後面包埋教ielts嗰4個範疇
如果唔係考ielts都可以睇下 我覺得唔差 易明

香港冇

留名

push

應該就唔適合, 對我嚟講, 因為 我會用好耐!

會唔會taobao有

Lm

放棄吧

直接去讀GMAT啦

建議你去買/借啲啱幼稚園小朋友睇既英文書慢慢學慢慢讀黎開始你既學grammar，快過做練習

利申：9up

影印舖

認真 淘寶買大陸書 幾好用

真心 又平又抵玩

【✅英语零起点金牌入门+15000单词随身背+英语语法入门（3册英语书籍初级入门自学教材教程 英语单词快速记忆法成人0零基础交际书籍】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥ndNCbeNcrnp￥后到👉淘♂寳♀👈

係

Search bbc app

韓文未買過 日文就買過

呢個真係唔知
你唔係有我TG咩

Grammar in use la
紅色果本起手

邊幾本，推薦下

apps store full ver 都只係 $120，可以行到邊睇到邊。

邊度有得買?🤔

除咗三中商之外!

基本上到到都有

想重新讀返英文，有無群組一齊研習下

想join

想john

學好英文，世界真係無遠弗屆

自己睇grammar 書好難有心機學，實睇到瞓著啦，不如join 下course，例如ef 嗰d

你英文本身咩程度先
我英文都好差,亦唔識grammar
但都寫到講到通順句子
靠聽得出睇得多記到d句式既pattern
用順口順口去分

Dse英文拎1
想重新學

咁一定冇有grammar底好個d咁好
但足以應付日常需要

唔使講咁多，買本《賴氏英文文法》，以前我既grammar係憑感覺咁來判斷點用，基本上一篇一定係滿江紅，睇完呢本野當堂好似開左竅咁，依家慢慢寫叫做可以寫到基本無文法錯誤既文

屌你啦 ong人落火坑

係咪呢本?

我自己都唔知， 但係都聽得明少少英文!

咁我都係揀由零開始學過

呢本
信心推介

Ys 可以去圖書館借本睇下啱唔啱你先

假設 我唔識英文，咁適唔適合用?

我覺得由0開始 grammarway 好d
以前讀英中去到form 3 真係因為呢本野令我開始對英文有信心

有無啲主要focus 係sentence structure 既書介紹？
同埋成日用唔到英文既方法諗野

Grammar in use 係好但對入門者可能會悶
（我個人感想）

this?

Zero

巴打可以試下之前我個補習老師
IG 到個文法網上課程 前個年全靠佢我先升到分

利申：免費打手

建議初學者唔好諗住聽英文歌睇美劇學文法
只會越來越亂
Youtube片都應該由拍黎for學英文既片睇起,
起初配中文字幕, 後尾慢慢關字幕睇

去到後期有少少底, 先開始睇劇同聽歌會好d, 但都係for學accent同vocab, slang之類

其實真係唔使用咩英文既方法諗野，因為只要你母語唔係英文就一定會有由母語翻譯做英文既過程，只不過啲英文勁人既呢個過程快到佢自己都察覺唔到。如果有人話佢母語係中文而佢做到用英文諗野，一定係呃你。

可能我表達得唔係咁好
應該係話用中文句子結構去諗句英文出黎
搞到句句子不倫不類咁
不過我都想加快自己腦內翻譯既過程

其實我都想知果啲英文好流利的人，係點樣訓練講嘢嘅翻譯過程，完全快到一上口就講到出黎 仲要文法冇錯 真係又快又準